應唔應該裝修呢間黃店

好唔尊重手足

支持樓主

G持

g持放針私了

樓主好能黃

針s ready好未？

認真講 我公司最近請返黎堆暑假工
真係同佢講一樣
真係當自己PT
通知都唔講就唔返
一係收工先講我聽日唔返
做野真係亂黎
班90尾同20頭真係咁

利申 我90頭 唔算老屎忽

佢係藍咪包容唔到手足囉

屌你老母 就算係廢人 都係黃

呢間野鬥黃? 批鬥? 分化?

藍扮黃店，幾時裝修

呢間野仲好意思屌人
自己d雞飯難食
人地都未屌你啦

波台白卡工場就無依啲問題

全部準時返工放工

你係藍咪覺得難食囉

吹咗雞今晚去 John？

樓主吹針

你藍絲定五毛

國安黎，我認證左

啱啊 唔尊重手足點得啊 冇咗人足你話點樣光復香港先
支持樓主裝修呢間黃店 一D面子都唔比手足 太過份lo

啱啊 唔尊重手足點得啊 冇咗手足你話點樣光復香港先
支持樓主裝修呢間黃店 一D面子都唔比手足 太過份lo

如果你係覺得係黃就唔可以講佢地缺點
咁大家無野傾
對不起 我入錯post

幫手足肯定係00後黎

冇錯

似啦 00後又累事